[上落一心］有冇想衝既巴打組隊？

尋晚我自己有份衝立會
眼見冇領導下既失敗最後打遊擊再各散東西
本身一起身好灰
但依家整頓心情準備12號衝
因為再唔衝以後冇機會
我知各有各做
但前線唔可以冇人
想問有冇巴打有前線tg gp或者想組隊

我知我廢我係垃圾，可能會比人覺得係藉口，好撚想衝入去打狗
但父母老，責任大，實在負擔唔到後果

一定會到場back up送物資，對唔住

小心鬼
加油

冇咩對唔住 前線都需要back up 加油🔥

到時冇得唔衝 一退就輸左成個香港